機場捉到ILOVE警察單野好鬼

首先我唔係要話任何一個示威者係鬼。

我非常懷疑被人捉到呢個人係特登出嚟送，目的係要俾人覺得示威者又亂打人，濫用私刑。換個講法就係佢呢招係做9示威者既苦肉計。

唔遲唔早，最後一班狗一走冇耐，呢個人就被人發現左。先係扮記者，著記者背心，之後就係佢個袋到搵到其中一樣最能夠刺激示威者既淺藍色“I love 警察”T shirt,中國護照。你話有鬼混入今日既人群好合理，但被人發現呢個同時咁多巧合又on9 都咁(做鬼做到帶啲咁既野係身?)

我就會覺得係對家特登搵個明顯到咁鬼嚟俾示威者捉，重要係斬人既黑社會既同款T shirt,好成功刺激到在場人士既情緒，繼而會令示威者做啲過火行為，之後聽日又可以用呢啲事嚟做新聞

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

係鬼點會帶呢d咁既野混入去 當敵人on9睇小人

目標要明確
做返自己野
唔好掛住捉鬼
擺一兩隻入黎就令到我地草木皆兵
開始分化
咁唔掂
鬼可以捉, 但要focus返重點

啱啱睇到其他post，自己再google一下，果條撚樣好似真係記者嚟

仆你個街，今次對家又可以話示威者對打記者，濫用私刑，諗呢個局出嚟個個真係好撚賤

網上睇到一個留言覺得可以諗下

咁岩比示威者發現佢嘅身份
咁啱着件藍色衫
咁岩又比你搵到
咁岩又有少部份示威者要禁錮佢
咁啱防暴警察竟然落單
咁岩示威者竟然可以響暴警察手中搶到人
咁啱黃絲竟然連消防同救護都阻
我大家幫手諗下點解？

其實企後面嘅手足根本唔知發生咩事 淨係見到前面有班人圍住起哄

捉極都有 唔需要太執著
我地要以大局為重